考完自動波牌 再考棍波牌

前排因爲屋企原因 考左個自動波私家車牌
但係由細到大都想學揸棍波

啱啱考到自動波牌 如果想依家考埋個棍波 係咪要再考過筆試？同埋如果考埋棍波 個P牌係咪要掛耐啲？

求指教

唔洗
係

唔該巴打

你話你係咪on9

傻的嗎

晒錢

咪撚俾d高登仔撚 乜野棍波先喺真男人

棍波先係真男人

你手腳唔協調考唔到棍波

等三年考18啦

係咪cover到棍私？

可以
一次吸返1，2，18
仲平過考2

想棍波一take

利申: 真男人

話你on9驚你嬲

我身邊朋友都係考棍波, 但我係自動波。
大家都冇話咩係咪真男人, 只係佢地工作有機會需要揸棍波。
如果你只係私家車代步, 香港九成車都係自動波, 你唔考棍波冇壞的。

雖然遲下我都伯想考埋棍波, 但當貪得意試下咁解。

唔通係你面前笑鳩你咩

但如果你在乎錢, 就要笑鳩你鳥。分兩次考從經濟角度係唔化算。

咪係

成日大把其他野都笑鳩我, 點會唯獨呢樣野唔笑鳩我:0)

以班蛋散性格, 佢地會有得笑唔笑我抄聖經新約舊約一次。

因為呢樣野好認真，
就好似你不舉，佢地唔會日日講，因為怕你傷心